荃灣午餐 （試新野）

其實間鋪會好似唔係好生但係未食過今次去試吓
價錢就唔平 不過芝士豬肉餃子己有驚喜

打手 ？試過呢間 只覺得好難食 八方雲集水平

呢間野都唔差既，我覺得好食過八方雲集，但都開左一排

鬼得閑同你做打手

早兩日睇完食住上就係講佢,阿澤踩到佢一文不值

by the way,好打手味

依間係咪文澤哥去荃灣果間既劣食餃子？

佢都有讚個湯餃正既

佢唔係話正,係老婆開工又無乜細藝會買d返去自己煮
重點係自己煮

荃灣店岩岩開張果時食過,味道好一般,價錢又貴,等攞野食又耐外賣番屋企食(路程3分鐘內)番到屋企打開竟然係完全唔熱,得番小小暖,永不錄用

芝士個餃係好食喎
雞絲粉皮都ok

難食又貴又唔飽

有個fd食完話好正，水左我同另一個fd去

點知我地食個煎餃，完全唔掂
加埋個麵都食唔飽，真係八方雲集都好過佢，仲要唔平

睇完杜汶澤食，我比條link個fd睇笑鳩佢淒涼，連個兩條女都覺得唔掂先叫呀澤試

我食個2種水餃真心唔錯
但煎餃睇黎係伏好在無試

呢間野屯門分店伏到
米線個湯底好似清水咁無味
仲要叫乜無乜
成餐飯得芝士煎餃ok
雞絲粉皮啲粉皮好似未熟咁 un到
見到佢係荃灣開分店即刻屌左聲

去荃灣我會食荃昌間餃子屋

60蚊一碗面一個小食咁撚貴

認真，又貴又唔好食